【劉德華狂迷】楊麗娟無悔迷戀劉德華 承認以公眾輿論接近偶像

曾因為迷戀劉德華而由內地來港追星嘅楊麗娟，其父為滿足她心願不惜賣屋、舉債甚至企圖賣腎，最後更在香港投海自盡，令人嘩然。早已消聲匿跡嘅楊麗娟，今年5月時於內地接受訪問，對追星而害死父親感懊悔但不認為自己有錯，雖稱已不再聽劉德華的歌，但還是想跟他見一面。不過時隔數月後，楊麗娟再次接受媒體訪問時，就話已經唔再迷戀劉德華，仲話對佢嘅愛已經變成一種祝福……
訪問一開始，楊麗娟提到父親離開之後同媽媽相依為命。「家裡各方面包括經濟狀況對我來說都是不容易。」今年40歲嘅楊麗娟於蘭州一間超市做推銷員，日薪約有100人仔，另外再靠政府低保維持生計，難怪佢話「不容易」。「我要自己去打工，還要面對社會大眾各方面的聲音，最開始時會擔心被別人應出來出，出門時還要戴大帽子，試過有一男一女走過來，說『那是楊麗娟』然後就笑一下，我當時比較激動就跟他們去解釋、問他們有什麼好笑。」回想當初震撼香港市民的瘋狂行為，楊麗娟如今已經唔係好識點去形容，只係知道「各方面很好不好的說辭。」
訪問中，楊麗娟表示如今單身，但無打算搵男友，因為覺得一個人都唔錯，她更指出「家人肯定是重要，難度我是不要家人?只要他（劉德華）嗎？我不是這樣的人。」對於劉德華，楊麗娟就話「肯定是不會再用迷戀那個詞……祝福吧。」至於父親的死，她直言不是自己的個人責任，「但是父親的走（死亡）跟媒體的一遍遍的冷漠，跟對方（劉德華）的冷漠是分不開的，不是我一個人的責任」，她表示超市同事有叫佢唔好接受訪問，但佢就認為「讓大家看看現在我能面對現實在生活」所以才接受訪問。對於楊麗娟再一次「消費」劉德華，唔少網友又感到十分反感，更指佢到今時今日都係唔清醒。

對於楊麗娟再一次「消費」劉德華，唔少網友又感到十分反感，更指佢到今時今日都係唔清醒。

支那人話人唔清醒
成班人日日係度發夢

當年好轟動

華仔心唸:企開D啦屌你老母...

關追星乜事 係佢痴線到追星追到當人地明星仔咁溝

查實佢都幾靚女呀, 又咁 後生
華仔做乜唔受溝呀唔係, 係唔肯見下佢?

今時今日咁嘅服務態度係唔得

至於父親的死，她直言不是自己的個人責任 如果唔係你癲左咁追星，你老豆會自殺?

奶共老屎忽劉德華flirt 完人跟手唔食就bye bye , 勁仆街！

但是父親的走（死亡）跟媒體的一遍遍的冷漠，跟對方（劉德華）的冷漠是分不開的，不是我一個人的責任
原來死老豆
劉華有責任